試著說「抵屌」，不要說CP值高。

例：
正確：呢部電話好抵屌！
錯誤：呢部電話CP值好高！

試著不要再出試著說不要說的post

挑汝母！出嘗曰不要曰之眾，仆街亡矣！

試著按封鎖，不要晒鳩氣屌鳩樓主。

樓主有講錯咩？

冇講錯，但係呢啲post好煩。

之前係咁叫人試著說蝗語嗰個一早block左，但呢個唔會

应该要用性价比高 表达贴切点

越多人理我，我就越多錢收

不能同意更多